---
title: 2021-09-14-每日随机资讯
tags: 资讯
thumbnail: https://cn.bing.com/th?id=OHR.Aldeyjarfoss_ZH-CN0106567013_1920x1080.jpg&rf=LaDigue_1920x1080.jpg
date: 2021-09-14 22:22:44
---


![Bing 每日壁纸](https://cn.bing.com/th?id=OHR.Aldeyjarfoss_ZH-CN0106567013_1920x1080.jpg&rf=LaDigue_1920x1080.jpg)
# 新闻
### [动态代理大揭秘，带你彻底弄清楚动态代理！](https://segmentfault.com/a/1190000040680716?utm_source=sf-homepage)
> 概要: 前言代理模式是一种设计模式，能够使得在不修改源目标的前提下，额外扩展源目标的功能。即通过访问源目标的代理类，再由代理类去访问源目标。这样一来，要扩展功能，就无需修改源目标的代码了。只需要在代理类上增加......
### [三天后，阿里腾讯的命运或将被改写](https://www.huxiu.com/article/455946.html)
> 概要: 出品｜虎嗅商业、消费与机动组作者｜黄青春题图｜IC photo9月9日，一场对互联网影响深远的会议在工信部组织下召开。参会企业包括阿里巴巴、腾讯、字节跳动、百度、华为、小米、陌陌、360、网易等，会议......
### [视频:天心温升豪二搭夫妻变同事 禾浩辰首次合作直呼压力大](https://video.sina.com.cn/p/ent/2021-09-14/detail-iktzscyx4096712.d.html)
> 概要: 视频:天心温升豪二搭夫妻变同事 禾浩辰首次合作直呼压力大
### [视频：曾志伟回应港姐黑面事件 宋宛颖自曝与父亲没联系](https://video.sina.com.cn/p/ent/2021-09-14/detail-iktzscyx4098210.d.html)
> 概要: 视频：曾志伟回应港姐黑面事件 宋宛颖自曝与父亲没联系
### [漫画「NEW GAME！」作者公开完结纪念画集店铺特典插图](http://acg.178.com/202109/425585508371.html)
> 概要: 漫画「NEW GAME!」的作者得能正太郎公开了本作完结纪念画集特典Animate商店迷你色纸和MelonBooks商店A4文件夹的插图，完结纪念画集将于9月27日发售。「NEW GAME!」是连载于......
### [漫画「战斗员派遣中！」第7卷封面公开](http://acg.178.com/202109/425585650291.html)
> 概要: 漫画「战斗员派遣中！」第7卷封面图正式公开，该卷将于9月22日发售。漫画「战斗员派遣中！」改编自晓枣创作、カカオ・ランタン插画的轻小说作品，由鬼麻正明负责作画。J.C.STAFF制作的同名TV动画于2......
### [动漫女生头像yyds！](https://new.qq.com/omn/20210811/20210811A0EUIL00.html)
> 概要: 所有图片均来自于网络各处......
### [Social media influencer/model created from AI lands 100 sponsorships](https://www.allkpop.com/article/2021/09/social-media-influencer-model-created-from-artificial-intelligence-lands-100-sponsorships)
> 概要: Social media influencer/model created from AI lands 100 sponsorships
### [《皇牌空战4》20周年纪念 官方发布BGM再混音版](https://www.3dmgame.com/news/202109/3823576.html)
> 概要: 万代南梦宫旗下经典空战游戏《皇牌空战4:破碎的天空》于9月13日正式发售20周年，作为纪念，官方发布了主题BGM再混音版《Farbanti -Drunk Remix-》，一起来重温下旧日回忆。·《皇牌......
### [「LoveLive!SuperStar!!」涩谷花音可动手办开订](http://acg.178.com/202109/425594094586.html)
> 概要: GOODSMILE作品「LoveLive!SuperStar!!」涩谷花音可动手办开订，全长约130mm，主体采用ABS和PVC材料制造。该手办定价为6800日元（含税），约合人民币398元，预计于2......
### [第十七届中国国际动漫节定于 9月29日至10月4日在杭州举行](http://acg.178.com/202109/425595839098.html)
> 概要: “春天云端聚，秋天杭州见！”随着九月到来，“动漫之都”杭州与大家的金秋之约即将如期而至。（第十七届中国国际动漫节宣传海报）第十七届中国国际动漫节定于2021年9月29日至10月4日在杭州通过线上线下相......
### [久违的同框画面!杨丞琳李荣浩聚餐后牵手走出大厅](https://ent.sina.com.cn/y/yneidi/2021-09-14/doc-iktzscyx4150898.shtml)
> 概要: 新浪娱乐讯 近日，有八卦媒体拍到杨丞琳和李荣浩久违同框画面。照片中，杨丞琳身穿黄色短袖搭配牛仔外套，和李荣浩吃完饭后牵着手走出大厅，看起来非常甜蜜。(责编：小5)......
### [制约比特币闪电网络发展的五个局限](https://www.tuicool.com/articles/z636NnA)
> 概要: 原文来源：bitcoinmagazine原文作者：Shinobi编译： Katie 辜说句真话，我对闪电网络挺有信心的，这是比特币协议堆栈里我最喜欢的部分，多年来我一直密切关注它。如果闪电网络不存在了......
### [日本首富易主：是谁把优衣库老板柳井正挤下去了？](https://www.tuicool.com/articles/NfeE7jM)
> 概要: 【CNMO新闻】社会经济高速发展，金融排名随时发生大洗牌。CNMO了解到，9月14日，彭博富豪指数最新的数据显示，现在的日本首富是滝（lóng）崎武光，身价超过了前日本首富优衣库老板柳井正，位居日本富......
### [组图：郑秀文最新封面大片释出 短发配红唇眼神犀利女王范十足](http://slide.ent.sina.com.cn/star/slide_4_86512_361545.html)
> 概要: 组图：郑秀文最新封面大片释出 短发配红唇眼神犀利女王范十足
### [阿里卖菜，意欲何为？](https://www.tuicool.com/articles/vMNZZzr)
> 概要: 出品 | 虎嗅商业、消费与机动组作者 | 苗正卿题图 | IC Photo9月14日，湖南长沙。阿里巴巴在社区电商棋局上，落下新子。上午9点，阿里巴巴旗下全国首家“淘菜菜小店”，在长沙芙蓉区望龙小区开......
### [Epic总裁：已按法院裁决向苹果支付6百万美元赔偿](https://www.3dmgame.com/news/202109/3823598.html)
> 概要: 今日（9月14日），Epic首席执行官蒂姆斯威尼发推表示：“Epic已经按照法院裁决向苹果支付了6百万美元的赔偿费用”并配图为苹果支付，调侃这6百万美元的罚金是用Apple pay支付的。在该推的评论......
### [雅马哈新AI钢琴让玩家与初音未来合奏 追加影像联动](https://www.3dmgame.com/news/202109/3823602.html)
> 概要: 日本老牌乐器厂雅马哈日前宣布，之前推出的备受好评的可让玩家与初音未来与星乃一歌合奏的AI钢琴将再次追加新功能，这回搭载了初音未来与星乃一歌的歌唱影像，不但有声这回更有色了，一起来了解下。·雅马哈在今年......
### [MYSQL中锁的各种模式与类型](https://www.tuicool.com/articles/QBn6fe6)
> 概要: 在日常开发工作中，我们几乎需要天天与数据库打交道，作为一名只会CRUD的SQL BOY，除了每天用mybatis-generator自动生成DAO层代码之外，我们几乎不用去care数据库中如何处理并发......
### [《鬼灭之刃:火之神血风谭》中文宣传片 10月14日发售](https://www.3dmgame.com/news/202109/3823604.html)
> 概要: Sega官方公布了《鬼灭之刃：火之神血风谭》单人模式的中文宣传影像。单人模式中文宣传视频：在单人模式中，玩家将作为灶门炭治郎，体验动画《鬼灭之刃》中，家人被鬼杀害，为了让被变成鬼的妹妹——灶门祢豆子变......
### [华为王成录：外界对鸿蒙有质疑很正常，其已迈出从 2C 向 2B 关键一步](https://www.ithome.com/0/575/430.htm)
> 概要: 9 月 14 日下午消息，华为今日宣布推出鸿蒙矿山操作系统，这也是鸿蒙OS首次在 B 端得到应用。华为消费者业务 AI 与智慧全场景业务部总裁王成录表示，鸿蒙矿山操作系统的推出，意味着鸿蒙生态迈出了从......
### [三星新款网络摄像头显示器 S4（24 英寸）发布：弹出式 1080P 相机，支持 Windows Hello，可充当 USB Hub](https://www.ithome.com/0/575/432.htm)
> 概要: IT之家9 月 14 日消息 三星今天宣布推出 24 英寸网络摄像头显示器 S4（型号：S40VA），目标是支持新的混合工作环境。这款新的网络摄像头显示器 S4 内置 200 万像素 1080P 网络......
### [阿里淘菜菜，卖的是啥菜？](https://www.huxiu.com/article/456181.html)
> 概要: 出品 | 虎嗅商业、消费与机动组作者 | 苗正卿题图 | IC Photo9月14日，湖南长沙。阿里巴巴在社区电商棋局上，落下新子。上午9点，阿里巴巴旗下全国首家“淘菜菜”小店，在长沙芙蓉区望龙小区开......
### [Job vacancies surge past one million in new record](https://www.bbc.co.uk/news/business-58543554)
> 概要: Job vacancies surge past one million in new record
### [成人儿童一起戴：蓝禾医疗医用外科口罩 1.4 毛/片](https://lapin.ithome.com/html/digi/575452.htm)
> 概要: 舒适不勒耳，蓝禾医疗一次性医用外科口罩 100 片报价 18.8 元，限时限量 5 元券，实付 13.8 元包邮，领券并购买。还有灭菌型可选。使用最会买 App下单，预计还能再返 3.06 元，返后 ......
### [Common cold combats Covid-19](https://news.yale.edu/2021/06/15/common-cold-combats-covid-19)
> 概要: Common cold combats Covid-19
### [阿兰希勒的英超第四轮最佳阵，你同意他的选择吗？](https://bbs.hupu.com/45211638.html)
> 概要: 阿兰希勒的英超第四轮最佳阵，你同意他的选择吗？
### [鞠婧祎微博新风格引发关注，浓浓的公主风，这种风格你能接受吗](https://new.qq.com/omn/20210914/20210914A0C68O00.html)
> 概要: 本文由犀利娱乐八卦作者吃糖原创，未经允许不得转载最近有很多的网友找出了鞠婧祎的微博，从鞠婧祎的微博中可以看得出来，她在近半年发的微博中，有很多都是以九宫格自拍的形式与大家见面的，之前一直在娱乐圈里面努......
### [国服孙膑出装铭文推荐](https://bbs.hupu.com/45211815.html)
> 概要: 个人建议不要出圣杯太脆了，前期两个炼金护符回蓝够了，中后期把炼金护符换辅助装军团以及绿盾或者炽热支配者
### [送走996后，我能期待一下4天工作制吗？](https://www.huxiu.com/article/456247.html)
> 概要: 出品 | 虎嗅青年文化组作者 | 木子童题图 | Pinterest本文首发于虎嗅年轻内容公众号“那個NG”（ID：huxiu4youth）。在这里，我们呈现当下年轻人的面貌、故事和态度。还在因为99......
### [Gordian Software (YC W19) Is Hiring Software Engineers](https://jobs.ashbyhq.com/GordianSoftware/0ea0a67e-3621-4b28-ab56-3f27a956af22)
> 概要: Gordian Software (YC W19) Is Hiring Software Engineers
### [组图：网友环球影城偶遇邓超 因崴脚坐轮椅获超哥主动合影](http://slide.ent.sina.com.cn/star/slide_4_704_361560.html)
> 概要: 组图：网友环球影城偶遇邓超 因崴脚坐轮椅获超哥主动合影
### [中国首台高原高寒铁路大直径 TBM“雪域先锋号”首次实现地面远程操控始发](https://www.ithome.com/0/575/473.htm)
> 概要: IT之家9 月 14 日消息 青藏高原是中国最大、世界海拔最高的高原，以高寒缺氧、冻土广布、环境恶劣著称。在高原上修建工程向来艰险。新华社援引中国中铁消息，国内首台应用于高原高寒铁路的大直径硬岩掘进机......
### [西安球迷说说全运会U22男篮比赛观赛指南](https://bbs.hupu.com/45212742.html)
> 概要: 万众瞩目的第十四届全运会即将在古城西安开幕，而对于篮球迷来说，U22男篮比赛无疑是关注的焦点。此次U22比赛共有包括东道主陕西队在内的8支球队进入到决赛阶段，比赛将于9月21日至26日在铜川市的铜川体
### [陈露大量聊天记录被曝光，语音内容信息量巨大，霍尊或有意复出？](https://new.qq.com/omn/20210914/20210914A0DZW700.html)
> 概要: 最近一段时间也是整个娱乐圈的敏感时期，因为很多艺人的失格行为引发了很大恶劣的影响，所以近期艺人们也都在谨言慎行，其实这样的阶段，低调对于所有的艺人来说也是最好的选择。前一段时间霍尊和陈露的问题也闹得沸......
### [陈道明痛批流量明星：被包装、炒作出来的“塑料演员”](https://new.qq.com/omn/20210912/20210912V03CXP00.html)
> 概要: 陈道明痛批流量明星：被包装、炒作出来的“塑料演员”
### [王毅：愿同东盟国家加快商谈“南海行为准则”](https://finance.sina.com.cn/jjxw/2021-09-14/doc-iktzqtyt6001038.shtml)
> 概要: 原标题：王毅：愿同东盟国家加快商谈“南海行为准则” 来源：外交部网站 当地时间2021年9月14日，新加坡总理李显龙会见对新进行正式访问的国务委员兼外长王毅。
### [昆明摸底调查青年人住房困难问题，拟提供保障性租赁住房](https://finance.sina.com.cn/jjxw/2021-09-14/doc-iktzscyx4235879.shtml)
> 概要: 原标题：昆明摸底调查青年人住房困难问题，拟提供保障性租赁住房 近日，昆明市住房保障局下发《关于开展昆明市保障性租赁住房需求调查的通知》...
### [浙江严打侵害企业利益经济犯罪 挽回经济损失16.8亿元](https://finance.sina.com.cn/china/dfjj/2021-09-14/doc-iktzqtyt6002776.shtml)
> 概要: 原标题：浙江严打侵害企业利益经济犯罪 挽回经济损失16.8亿元 9月14日，浙江省公安厅、浙江省人民检察院联合召开“护航2021”打击侵害企业利益经济犯罪专项治理行动新闻发布...
### [李克强在北京协和医院考察并召开医学专家座谈会时强调 坚守医者仁心 更好守护人民群众生命安全和身体健康](https://finance.sina.com.cn/china/2021-09-14/doc-iktzqtyt6004888.shtml)
> 概要: 原标题：李克强在北京协和医院考察并召开医学专家座谈会时强调 坚守医者仁心 弘扬科学精神专业精神 更好守护人民群众生命安全和身体健康
### [任正非与华为科研人员谈科技创新：江山代有才人出](https://www.huxiu.com/article/456275.html)
> 概要: 本文编自任正非在中央研究院创新先锋座谈会上与部分科学家、专家、实习生的讲话，题图来自华为任正非：我不是科学家，也不是电子类的专家，即使过去对工程技术有一点了解，和今天的水平差距也极其巨大。今天跟大家对......
### [日本美女Coser詩乃いろは图赏 黑丝女郎性感吸睛](https://www.3dmgame.com/bagua/4871.html)
> 概要: 今天为大家带来的是日本美女Coser詩乃いろは的Cos作品。妹子的作品主要以摄影会的模特活动拍摄为主，最近还分享了不少Cos写真美图，一起来欣赏下吧......
### [珠海：即日起从福建省来（返）珠人员，需持48小时内新冠病毒核酸检测阴性证明](https://finance.sina.com.cn/china/2021-09-14/doc-iktzscyx4237441.shtml)
> 概要: 注意了！ 从福建省来（返）珠人员， 需持48小时内新冠病毒核酸检测 阴性证明！ 今天，珠海市新型冠状病毒肺炎疫情防控指挥部发布通告：经市新冠肺炎疫情防控指挥部研究决定...
### [四城率先试点，养老理财开闸在即！产品设计如何凸显“养老”特性](https://finance.sina.com.cn/china/2021-09-14/doc-iktzscyx4238356.shtml)
> 概要: 原标题：四城率先试点，养老理财开闸在即！产品设计如何凸显“养老”特性 来源：北京商报 “真”养老理财产品要来了！根据银保监会安排，9月15日起...
### [“撒狗粮”专用！金莎林俊杰除了绯闻，还有这3首对唱神曲](https://new.qq.com/omn/20210903/20210903V0A65F00.html)
> 概要: “撒狗粮”专用！金莎林俊杰除了绯闻，还有这3首对唱神曲
### [赛后成都AG 1-0 广州TTG，防守反击逆风翻盘，成都AG先下一城](https://bbs.hupu.com/45213693.html)
> 概要: Game1：成都AG超玩会蓝色方，广州TTG红色方成都AG超玩会禁用：兰陵王、大乔、关羽、吕布成都AG超玩会选用：啊泽梦奇、初晨娜可露露、笑影姜子牙、一诺公孙离、Cat鲁班大师广州TTG禁用：马可波罗
# 小说
### [赘婿修真在都市](http://book.zongheng.com/book/854351.html)
> 作者：之不道本尊

> 标签：都市娱乐

> 简介：聂天，因为一纸婚约成为林家的上门女婿。本以为是一个无能的窝囊废，但没想到却是一头纵横九天的神龙。从此以后，各路美女都纷纷被聂天吸引。御姐。萝莉。明星。校花。接连来到聂天身边。聂天一路携美同行，打破重重险阻，登临绝巅。

> 章节末：第1690章 登临巅峰

> 状态：完本
# 论文
### [Lagrangian betweenness as a measure of bottlenecks in dynamical systems with oceanographic examples](https://pattern.swarma.org/paper?id=a298cec8-fee6-11eb-840f-0242ac17000a)
> 概要: The study of connectivity patterns in networks has brought novel insights across diverse fields ranging from neurosciences to epidemic spreading or climate. In this context, betweenness centrality has demonstrated to be a very effective measure to identify nodes that act as focus of congestion, or
### [Silhouette based View embeddings for Gait Recognition under Multiple Views | Papers With Code](https://paperswithcode.com/paper/silhouette-based-view-embeddings-for-gait)
> 日期：12 Aug 2021

> 标签：None

> 代码：https://github.com/ctrasd/gait-view

> 描述：Gait recognition under multiple views is an important computer vision and pattern recognition task. In the emerging convolutional neural network based approaches, the information of view angle is ignored to some extent.
